CCTVB又Fake news 大家睇路

夜晚洗地班3毛死全家
我番夜晚同你慢慢玩